做廚房，跟車，地盤，sales, 文員，多數公屋仔

你估我想架

咁住公屋嘅隱形富戶係做咩㗎？

私樓仔屋企唔係好有錢讀唔到書都係做呢啲

私樓仔做廚房月入兩萬左右
樓下商場返工 包三餐

打份工姐大佬

地盤好撚失禮？

係